必乾 是否應引入熔斷機制？

放心，一定會反彈，之後跌得更痛

its now or never

估底20000 - 25000

橫行再陰乾跌

比d 大戶冷靜下，唔好沽住，d 細細戶就死喇

binance好似有被動熔斷

反彈引d 新手入場
比d 大戶出貨
然後再棍落黎
可能會係咁

點熔斷？
咁多交易所
btc 標榜就係唔受監管
不如引入監管機制？
睇下跌成點